英國會議員金諾克：點解外相故意拖延制裁林鄭月娥？

根本冇心幫香港人

人血饅頭就識食

西方國家鬥黃